Решением задачи про многопроцессорное вычисление являются классы:

PoolEvaluator:
Устанавливается batchSize
Создается X потоков
Каждый поток атомарно читает и увеличивает на batchSize значение batchIndex,
вычисляет результат для элементов с индексами от batchIndex до batchIndex+batchSize

TaskEvaluator:
Создается X потоков
Исходный массив делится равномерно по потокам,
и каждый поток вычисляет результат по своему сегменту

Также для тестов написан класс SingleThreadEvaluator выполняющий вычисления однопоточно
